「美白牙膏」係咪真係有用？

用咁多年都係咁黃
係咪要每年洗牙先得？
利申：唔食煙極少飲酒

有用啲人就唔駛漂牙啦

你無論點都要年年洗牙㗎喎